和理非路人甲跳閘撚 抗爭日常裝備

胡椒粉，縮骨遮，口罩，電筒。

帶齊先好出街，除非你手停口停。

唔想再見到啲跳閘post 有人話見到手足畀人捉咗去罰錢。然後話sor9ry自己趕時間or 冇能力幫到手，但又有本事上黎開post。

啲藍絲恰學生post 又係，學生畀藍絲捉住，你可以胡椒粉灑佢 開電筒射鳩佢。而唔係上黎開post

四項日常裝備又唔係重 又唔犯法，旁身總好過你有事赤手空拳 / 淨係可以拍片。

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

有良知警察或者唔知點開口嘅消防救護請入⋯⋯

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

電筒還是 laser pen ?

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

電筒可以秒盲對方幾秒
而狗會話你laser係攻擊性武器

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

電筒啦。開著射著佢眼再扑頭